Bad Boys還是The Rock先係Michael Bay成名作？

那些年還未壞掉既Michael Bay

我覺得係絕世天劫

X 2

返左地球Slow Mo行出黎果part好經典

抽生死籤留低引爆炸彈老豆同個女道別嗰part好感人

Transformers

budget 愈多,咪愈亂炸

其實Bay哥咪好似王晶咁

前期套套都係有少少啟發性
去到中段開始交功課mode 你要我拍乜我都冇所謂至緊要係出到糧
去到後段已經連功課都唔想做 你出完糧我俾pat屎你 到最後觀眾搶住食屎搵到錢你又係會搵返我

跟住跟住textbook拍套追龍/13 hours已經俾人當超水準之作
正當觀眾已經個魂返嚟嘅時候佢再俾套transformers 5咁嘅重量級獎品

Whatcha gonna do when they come for you ?

transformers